香港市民 行路都要行去暴大

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

call 消失 call 救護 call 聖約失
call大使館

香港64要比全世界見證

#中大
唔要水、唔要食物，要冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

邊條路呀屌 想送資源呀

真係要
大水坑落, 係行到過去

你近邊呀？

push

火炭行上去都要成粒鐘

推

塞死所有暴大之路線, 會唔會食唔到飯？

一齊行入去救人呀!

行路撚

去科學園 集氣有無幫助？

點行?? Dklm

我屌你老母 香港64

去咗先la diu

我

去都要有安全路線 比popo守死 就唔洗去 周到都麻煩

2100到

街坊裝又好 全黑又去
到時去到先 人多話事

租船去馬尿水

行呀

去呀

Push

通知HALL手足打掃 特別係電子記錄

好快會斷網 或者禁連登

大家要搵定第二個方法聚腳 現實又好 網絡都好

Forward post:

中大人致所有手足 :

談判失敗 我地宣布
我地全香港人
會 進 一 步 行 動 升 級
我地已經堅持咗兩日
原本以為已經講好咗黑警會撤退
呃完我地又再推進 不停開槍
我地被包圍去到呢個階段
我 地 已 經 冇 嘢 可 以 輸
就算見到真槍都唔會覺得驚
就 算 犧 牲 都 要 抗 爭 到 底

一 命 換 一 百 黑 警 命
今晚外圍係一場快閃進攻
帶齊燃料 工具
著便服扮到無可疑
行走期間十字路口放哨
只要有狗要經過 有天橋高位
盡一切可能反擊 務求外圍都做到嘢
掟 黑 警 氣 油 彈
掟完 混入返人羣
香港人 報仇
入面好多前線手足俾狗圍
有外來增援亦有同校生
我地好似噚日咁外圍燒返轉頭
希望中大外圍都同時開花
所有狗車行唔到 冇增援到

落油 起火 拆地盤料 起磚 起樹
落針 爆玻璃 製造一切混亂
唔好停
推爛所有嘢 務求營救中大生

今日嘅營救 得以聽日繼續同行
並肩作戰 煲底相見

今日大家用盡一切手段 反攻黑警

tui

行

#中大 #二橋
2026 前線要滅火筒同保鮮紙 幫手傳開去

行啊

我地真係好需要大人既幫助

求下你地 全部紀律部隊救中大!

出動哂救香港 救孩子

跪求啊

行都行到

車封晒得返兩隻腳，行入去最少半個鐘

利申:我行撚緊入去

#中大
要電筒滅火筒

Coming

普通香港市民，去到中大會唔會蕩失路

呢條2號橋仲要咁撚偏僻

大水坑站行過去中大

附近應該有人會帶你入CU

Twitter 話入唔到中大

所有休班記者 請你換返件背心 拎部電話
一齊出去
多一個人 就一個人

堆撚曬成個中大就岩

邊到入唔到 就邊到集合人

單車上行人路

唔好理點埋去 出左去先 再係四面8方包入去 黑警就唔敢亂黎

其實我都幾肚餓

唔知科學園個啲入唔入到

呢啲仆街最撚叻咪事後補句:[黑警實在太過份啦，點忍？]

跟住第二日繼續返工

踩單車過去啦

現時往暴大道路已非常擠塞，請各區香港市民原區開花增援

大埔道得唔得

車最多可以去到邊？

p

有車嘅幫手封路唔好再被狗增援

救救中大手足

準備出嘅手足們 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

推呀

報仇雪恨

樓主隻驚犬又推人去死

In case 熄登 Twitter #LIHKG #1112 #LIHKG1112

可以點入

中大同學仔頂住啊

科學園入暴大最近嗰條橋肯定無得諗
一係行返過大學站
一係諗辦法喺校園近大埔嗰邊自己搵辦法過去

科學園夜晚乜都無
如果外面想先入去standby嘅
自己睇熟地圖搵逃生路線

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

要救人就帶武器